有無人一番屋企，隻狗會吠

通常都係一襟鐘， 隻狗就開始吠，每次都係咁，有無方法令佢唔好咁做，因為費事嘈到鄰居

睇Eric ko

一番到屋企我就吠

我全家一靠近大門外走廊隔離屋就係咁吠 痴撚線
佢地屋企自己人翻去又唔會

自己用鎖匙開門唔好襟鐘

試下開住門佢唔叫你先入屋，心理戰習慣你

Sh佢

你係咪叫Pavlov?

Sh